連登陳同佳 #51346 惟有飲者L其M就快復活喇屌你老母：「貼ban圖唔洗ban，你吹得我漲咩？」

話說會員 #51346 惟有飲者L其M，前幾日開左個咁嘅po：

發明咗個可以喺office偷偷哋打飛機嘅工具

（已被del）

當時Po中含有一張佢親自繪畫嘅gif，係一條好清晰嘅陰莖，比呢個所謂「打飛機工具」上下套弄緊，而佢係冇遮冇掩下直接貼佢畫嘅呢張陰莖圖出嚟，但原來咁樣都係唔洗ban！

無奈事發後竟比連仔秒速del po，破壞罪證，但天網恢恢，疏而不漏，竟然比我係google搵得返佢講過嘅嘢喎！

當時有人提佢貼呢啲圖係會ban ac，佢回應竟然係咁：

意思即係：係呀我突登貼ban圖，咁又點？最多咪禁言7日，你吹得我脹咩？

咁嘅嘢都講得出，我屌你老母，呢個#51346 惟有飲者L其M同陳同佳有咩分別？

以下係管理員幾日前嘅回覆：

根據你哋嘅回覆，我想問問公然挑戰版規，並表示處罰不足為懼，又算唔算係故意或惡意？

結果真係淨係禁言7日，人地都話明未驚過，你同包庇佢有咩分別？咁樣處理公平咩？

推

一零後會然點算

追擊個傻既
都唔知你傻啲定佢傻啲

講真法官判啲串柒柒嘅犯都要重判以示懲戒啦，連仔竟然對佢藐視版規不為所動？係咪收左金錢呀？

抗議連囝del post
應該淨係刪圖

我維護公義

咁以後就冇ban圖呢樣嘢，冇所謂呀，連仔想攬佢嘅，咪攬埋出面囉，為左一個user改規則囉

改左好耐

Acg貼圖只刪畾唔van

至少都罰到有阻嚇性先得啦
「最多咪7日」咁撚串喎

拿卡sir殺唔成
啱啱又開辣殺post
生蝦咁跳

上面條百度打手講既bam圖就係呢種
想請問露女人乳首乳暈乳頭同性器圖bam幾多日?

自己開幾十個分身畀連仔bam晒開唔到百度post就亂屈人